[
        {
            "questionText": "Когда следует проверять уровень масла в картере дизеля Д-260?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Сразу после остановки дизеля.",
                "Во время работы.",
                "Через 3-5 мин после остановки дизеля."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление должно быть в шинах трактора \"Беларус-1523\" при транспортных работах на дорогах с твёрдым покрытием?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "30 кПа (0,3 кгс/см2).",
                "40 кПа (0,4 кгс/см2).",
                "50 кПа (0,5 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова причина повышенного износа шин переднего ведущего моста трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Пробуксовка муфты привода ПВМ.",
                "ПВМ постоянно работает в режиме принудительного включения.",
                "Изношены манжеты ступицы колеса."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли независимый привод заднего ВОМ трактора \"Беларус-1523\" включать при работающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Можно при выключенной муфте сцепления."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать при использовании трактора \"Беларус-1523\" на транспортных работах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Проверить работу тормозов, сблокировать педали тормозов, проверить состояние приборов световой и звуковой сигнализации, увеличить колею трактора не менее чем до 1800 мм.",
                "Проверить работу тормозов, сблокировать педали тормозов, проверить состояние приборов световой и звуковой сигнализации, увеличить колею трактора не менее чем до 1600 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "К чему приводит эксплуатация трактора \"Беларус-3022ДВ\" с давлением в шинах выше нормы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Увеличение пробуксовки колес и заметный их износ.",
                "Расслоение или износ каркаса шин.",
                "Появление трещин на боковинах шин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки втулки поворотного вала задней навески, буксирного устройства, вилки раскоса навесного устройства трактора \"Беларус-3022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая согласно плановому ТО периодичность очистки фильтрующего элемента регулятора давления пневмосистемы трактора \"Беларус-2022В\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой трактор из перечисленных марок имеет один топливный бак?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "\"Беларус-1523\".",
                "\"Беларус-2022В\"",
                "\"Беларус-3022В\"."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько ступеней регулирования колеи задних колес трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "2.",
                "4.",
                "8.",
                "16."
            ]
        }
    ]
    